hunter全職獵人364話

有冇巴打鍾意小岡定基佬亞

邊個夠膽係我post負皮 嘩我好嬲啊